有冇人好驚自己俾人玩

自己成日好驚俾人玩，例如好驚人地係狗公周圍flirt女，所以搞到就算人地flirt自己，而我又對對方有好感都好，都唔識點樣去回應人地，最後令到段關係兩頭唔到岸。
有冇巴絲可以教下我究竟點樣可以確認對方唔係玩我

唔好認真

俾條女玩過，好撚驚，驚到晚晚瞓唔著。

一幻想到自己同佢嘅對話，我嘅真心真意，佢Cap俾第二條仔睇同恥笑，我就好撚嬲同埋驚

點解要咁對我

時間可以證明一切
我就係一個例子

自以為是既毒撚真係好撚痴線

我唔會玩你架，餘生請俾個機會我去守護你

俾人帽過 識女仔好小心 完全唔敢投放太多 對方一cap圖就好淆 好怕俾佢恥笑

認識多 d 一個人才認定一段關係吧！
大部份狗公都係三分鐘熱度，過一排都仲 keep到的，會認真少少。

時間可以證明一齊
真係愛你既唔會咁快消失
當然前提係你唔好對人勁西先

絲打之前有冇經歷過俾人玩？
感覺好似對人都唔係好敢信任、對自己都冇咩信心咁

想溝你